𠵱部HP 14s抵用嗎？

請問如文書/上網夠用嗎？ 見腦場HP做優惠，$35xx左右，如轉8GB ram就$38xx

Model: 14s

i3 10代
14 吋 (對角) 全高清 IPS BrightView 微邊 WLED 背光顯示屏 (1920 x 1080)
4GB DDR4-2666 SDRAM
512GB M.2 SSD
Intel® UHD 圖像控制卡
1.4kg

唔該